力抗美貿易關稅政策！中德簽署200億歐元經濟合作協議

力抗美貿易關稅政策！中德簽署7146億經濟合作協議

2018-07-09

德國總理梅克爾與中國大陸總理李克強9日公開反對美國貿易關稅政策，稱開放的多邊貿易對人人都有利。

在兩國簽署價值200億歐元（約台幣7146.3億元）的經濟合作協議後，李克強稱這顯示國家之間能共同合作。「自由貿易對雙方和世界經濟都起著?有力的主導作用。」

梅克爾則呼籲各國遵守WTO的指導方針，並稱世界「實際上是個多邊相互依存的體系，當我們遵守規則就會有雙贏局面」。

中美都簽過啦
簽完照打

侵：美國收你地關稅嘅損失，你地向中國賺返來吧

班歐洲on9

又贏

點克爾 唔怪得世界盃會出局